有冇喺澳洲嘅朋友想養狗

係一隻流浪嘅貴婦狗 初頭以為係走失 帶返屋企先算
後尾發現係主人唔要 幫佢執到靚靚之後掉街邊 但屋企已經有一狗 所以冇能力再養 依家暫時放寵物洒店 幫佢搵緊新主人 亦希望喺呢到博個機會 睇下有冇好心人

5歲貴婦狗 身上有啲傷痕 眼睛有白膜 但好乖好聽話

如果到最後都搵唔到主人 又養唔起 想請教下重有咩方法 唔想掉番路邊

推一推 真係唔知點算好

推

求幫忙推一推

養多隻
慳啲洗

幫推

帶佢去local veterinarian到 同佢地講你喺街執到 佢哋可以scan microchip搵到佢主人

講埋澳洲邊頭先啦

利申港燦

就算佢係棄養佢地應該可以幫手搵到shelter

其實聯絡左主人 不過主人堅決唔要

咁你可以上網搵shelter, 因為我唔知你澳洲邊到

好 唔該晒

rspca都有人收留 上fb啲group開po啦 咩省呀?